人在台灣，好滾動既一刻

係誠品到見到有個細路仔係到睇公仔書（一開始無留意淨係見到好多圖）
點知望望下又有黨鐵logo 又有人帶口罩頭盔咁，先見到個本係反送中攝影集
雖然唔知佢咁細個人仔睇唔睇得明究竟呢個香港係發生緊咩事，但見到佢係好用心咁慢慢睇
即刻覺得守護香港既未來係值得

盡量遮返住認到佢既野

香港人繼續加油！

台灣香港人加油！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴